# Включение и выключение трансляции
Переключатель «Трансляция» в окне настроек камеры позволяет включить и выключить трансляцию от любой камеры — как RTSP-камеры, так и приобретенной у поставщика, а также той камеры, которая предоставлена вам по приглашению. Когда трансляция камеры выключена, камеры не записывает видео, так что архив за это время доступен не будет.